返工唔好怕蝕底？

屌你老母叫我做撚曬啲野
新入職唔反抗 笑笑口答你好姐
洗唔撚洗真係自己unun腳望住我做
換埋衫等我做埋啲野先有得走 咁做乜唔撚幫我

而家先收工好撚嬲啊

咁樣真係好咩

之前返pt有個老屎忽乜柒都叫我做，自己就企係到整頭髮/同客吹水

一撚樣

以前一出來做野就會，但轉左幾次工。心態變了，跟本就完佢地d過份要求反而會得寸進尺